（機會嚟喇飛雲 ）有相，19歲42F女招男友

誠招 ： 男朋友

招募者背景資料

19歲女 減緊肥 157高 身材 42F 學生 今年畢業 識煮飯 好有愛心 上進 A4 好鍾意傾電話住荃灣
鍾意打羽毛球 食嘢 去旅行 鍾意遊車河 整野食 鍾意小動物 我成日掛住做功課 做自己嘢唔識休息 比同齡女仔成熟 唔煙 唔420 少酒 專一

係愛情入面受過傷 好冇安全感 覺得冇人珍惜我 之前有三個ex 都係有第二個先分手 我好唔鍾意人呃我 唔鍾意冇交帶 我重視態度同承諾 我係任性 同成日發脾氣 但我都希望有人錫 我好怕主動 希望你可以主動

自己一個開始攰 想有人陪

招募對像要求及條件

一定要25 up 唔可以瘦過60kg 高要175 up 鍾意佬味男人 要成熟 可以帶住我成長 有車最好 唔要細佬仔 要接受到我係肥妹 要包容我脾氣 要陪我聆聽我 扶持我 比意見我 專一體貼 唔需要靚仔 有風度 互相尊重 陽光 鍾意小朋友 穩定收入

最重要 我要一個男人 唔係一個男仔
我曾經有3個SP 依家冇
唔可以傾傾下 走咗人
要比安全感我
唔好一開始傾甜 拍咗拖之後可以
我唔會一開始換相
走人地 走玩玩下
最憎人 chur我 覆同追我問野
走藍 走新移民
我依家唔係搵SP FWB ONS
搵我個陣麻煩提供自介
如果問我幾多歲 住邊 我唔會覆 因為我講過
希望大家搵到對的人
HI 你好 我唔會覆
想搵個人陪我傾計 傾電話 岩feel 可發展
如果之前block左你或者Del左你嘅唔使搵返我即係代表我哋唔啱

聯繫: @mdtjhzagnl

有冇巴打食得落

6個屠龍者

留比樓主埋單

留比有緣人
算我無依個福份

好過用飛機杯既
我諗d 人咁諗啦

要幾多枝美極, 講啦

原來蒙頭入閘熄佐燈一樣係真

你屌埋我果份

420係咩

呢啲startup投資
風險好大

有食唔食罪大惡極

大麻

體重

都叫巨乳呀

走藍 走新移民
召喚手足

究竟點樣可以食得落一係就條女講大話覺得有SP型D 一係就真係香港男人乜都可以放入口

豬扒都係肉 好過去自瀆

要返工不了

呢D就有相#x

冇可能有F

唔需要靚仔 有風度 互相尊重 陽光 鍾意小朋友 穩定收入

最重要 我要一個男人 唔係一個男仔

即係想搵個精壯嘅男人？？

一支唔夠

做沙包

唔要細佬仔但又要人鍾意小朋友

你肯定好過飛機杯?

咁樣點食
要落美極

我唔知呀
飛機杯 同 肥婆都冇試過
想知有冇用家可以講下兩者既感受

可能中意互動多

真人自己識郁同飛機杯自己郁嘅分別囉⋯⋯我估

師兄識玩

成部裝甲車咁
如果佢係後勤絲打，一次至少可以運送5個勇武手足上前線。
如果佢係勇武，絕對係唯一可以對抗銳武既戰鬥單位。
識諗既就上啦ching 們

肥婆有暖意
飛機杯冷冰冰

有啲話肥婆好多水㗎喎ky都慳番

咁嘅質素15x肥婆都要175大隻仔
矮撚真係慘到

利申 我揀孤獨終老

我曾經有3個SP

肥撚到

好撚慘 擺明俾人砌生豬肉 成班仇女毒撚認真mode

其實真心想問
咁嘅條件 真係可以叫價咁高？？

今生只嫁前線巴

好似屌契爺多過男友. .

咁都叫肥妹

佢嘅BMI

大家好我係MAVIS雞蛋妹

凍天都冇咁多汗
一到夏天啲香味沖哂出嚟
視覺同嗅覺兩種感受

看圖說故事？

🤣屌一桶猪油都過唔倒bmi420

支持清屌死佢

公海-》連登-》公海-〉連登

公海>兒登>公海>兒登

黃絲黎 拉

搵我個陣麻煩提供自介

使唔使填form同send埋CV？

你比錢我都唔撚屌

等睇潮文出現

增加死亡風險

肥仔食肥妹

要湊合六條肥佬唔難

走藍 走新移民

我OK
食得唔好浪費

我不想努力了

冇乜嘢我出返去先

屌你 想笑死我咩

汗黎架

劏豬定屠龍呀...

個閪腦俾脂肪塞住

夠食一年

邊撚個得閒挽佢

有都係肥婆得罪人 抵死

屠龍勇士終將成龍

我睇依幾句只係感覺到佢好煩，希望佢好彩搵到啦

但

點解Post係時事台？

咩年代
宜家啲飛機杯可以做到暖 而且都有液體幫暖
我寧願hi飛機杯算

Cls

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

大波肥妹 vs 平胸瘦骨
老閪都要大波

好多師兄為咗對波都食得好開

手足嚟

我個名

你先上啦

期待已久嘅潮文出現鳥

豬扒都係肉

武道狂之詩

我用飛機杯算

你有無去個飲，你去得多婚宴就會知道現實世界朗才女貌根本極小數

唔貼邊到有丁？

42F
背脊米即係駱駝?

肥婆 斷J gif

循例都要屌句： 挽你老味，你就過嚟幫我挽鞋

痴撚線
男人係咪唔撚知42f入面個42係乜意思

bravely default

豬龍城寨

梅爛

係咪借刀？

咁肥膩

都唔係豬到咁下嘛

唔要細路仔搵佢呀
要佬味啲嘅男人
好似係

男人真係蠢

高防坦

爸打算啦，依啲女人本來就唔啱正常人，唔駛失望

好撚正

巴好你真係好有勇氣同佢傾仲拎埋相

梳

有奶便是娘

有冇ig?

佢知唔知咩叫好身材

只嫁前線巴（ 減肥中）

Catgirl都有 呢個算得咩

大電視

F cup wor

周秀娜死唧爛唧都係講緊D cup

邊撚度19歲

但可能都係60kg喎

心境

死泥淨重都10kg

落地獄啦你

潛力股黎，逼到佢瘋狂減肥應該可以屌得過

《試當真》不如將配音片外判畀連登仔算罷la

佢A4？ 和牛個隻？

讓領導先上

忍不住

應該到時啲皮都鬆晒

第三次見到同一個post

Same 請正皮

1314

講真，我啱

Block撚咗啲傻仔算啦，教精佢都費事

肥婆app到笑下咪算 擺上黎公審做乜

不了

點解又有新post

減完肥應該幾正

6個貝奧武夫

放心 有伴

原來就係呢個

而加啲港女要求高撚到。。。

成個po抄過黎唔悶？

睇左呢位Mavis第三次

師兄你都幾食得肥膩野喎睇住膽固醇超標

又黎
佢黃架 之前都推左咁耐就算啦

睇得出香港男人有幾性飢渴，有幾多狗公，咁都有6個SP

唔怪得班港女可以咁串，咁垃圾都大把人爭，係咪痴線架？

佢只係中左傳說中最惡毒的面目全非腳
一人一拳還原靚靚拳，打完變秋香

百貨應百客

但比我就頂唔順 蒙眼都唔搞掂

試當真?

借刀吓嘛

屌 呢個肥婆咪前幾日咪見過囉

臭b

其實都ok嘅，好過冇囉

6個坐曬貓車

反正都去唔返cap年代個水準

CapTV【葉問4：決戰羅莽】製作特輯
1,760,228 views

隻飛機杯咁撚重
壓死係喎

我自己無聊用電話CUT 咋嘛個APPS 我都係前幾日DOWN

考官

豬

連登 公海 連登

你平時出街一定自動screen走啲豬扒

實際上行出街真係好撚多肥西樣衰女拖住正常樣既仔

講緊十分滿分，三分以下嗰啲

其實真係好撚多

雖然諗唔明點解會食得落

咁老實,OK la 不過似比人玩

冬天取暖好

仲要有車呀巴打

mavis 係雞蛋妹就

嘩 溝死囡咪係你呢種囉 拿拿臨收伏佢啦

巨龍獵人

咁既package 有男朋友都唔心足要heymandi

想問吓係咩Apps

巴打你理解能力有啲問題明顯係講緊條腰42F

Filmmaker

肥到咁我睇都係你郁多過佢郁

好撚核突呀屌你老母

手推嘅車得唔得

正評引伏

瘦都可以唔郁無腳網紅出軌偷食女粉絲 性愛模擬片曝光

鐘意玩monhunt 都唔洗去到三次元都hunt吓話

我都覺得香港男人個要求係真係可以好低 所以好多狗公
但係相中人喎屌

好撚變態
母豬都有市場

同佢玩洗臉奶
再大大力打佢個淫賤大屁股

點解同一個女人可以開3次post？
咁多潮州人？

搵佢拍拖都算 搵佢做Sp嗰啲係驚飢荒？

我反而覺得sp鳩痕屌下就算
拍拖真係搞唔撚掂
成日要對住佢又要同佢出街俾人見到你拖住隻肥西
朋友見到都笑到面都黃
除非你仲肥過佢啦

cls 香港男人可唔可以爭氣啲

做人咁冇要求點得㗎

真係狗公

航空母艦

ok啦 自信爆燈

洗唔洗貼咁多次

加幾多個大嘅加大碼先夠著

兒登啲仇恨撚真係

肥妹多汁

說好的一大遮三醜呢？

百貨應百客

又或者

人一世物一世

唔好覺得自己突破盲腸啦
係你理解能力有問題

屌你港男有啲骨氣好唔好，豬閪都算，仲要咁撚高要求，咁都會有3個ex同sp先至係奇聞
唔怪得宜家啲港女有少少姿色就三分顏色上大紅，就係食撚滑班港男乜女都溝

係咁出 po 鞭屍似係私怨

明買明賣，無問題

所以咪壯大啲女 咁撚樣都可以有要求

擺明係
Dklm條女關時事台哂事

擺明係
Dklm條女關時事台咩事

唔悶

係毒品

打車輪個張

呢啲先好屌

老山龍咁嘅體型，睇怕貓車都冇機會坐

屌你⋯⋯人一世物一世

有冇人想約佢出嚟？

想睇佢ig

肥到咁
F都係好撚細波

屌 佢嘅post已佔據連登大篇幅版面

唔好再post,對睇同被睇都咁慘

咁嘅豬西都咁多sp
公平咩

啲女人搵人埋單都咁撚串

突破盲腸

減咗就無42F
唔好減，等我！

媾咗佢帶佢去工展會
一定搶到啲$1貨
成架坦克車咁係人都驚

條女要比人post幾多次

（機會嚟喇飛雲 ）有相，19歲42F女招男友

隊草啊

好撚恐怖 豬閪都咁多條件

手足都po
走藍走移民
你班友係度耿笑

好過性飢渴餓死

手你老母足